平安夜一齊著黑衫出街！

24/12/2019
由炎夏走到寒冬，由暑假走到聖誕，香港人抗爭左半年！
但我地仲未贏！
除左遊行集會、街頭抗爭、和你lunch、和你sing等等，唔好唔記得我地要從經濟著手抗爭！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

最後，平安夜，約定你！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

黑色聖誕

咪預約被捕

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

重點係新城市同YOHO

行街都預約被捕？
再係咁所有活動都唔洗文宣啦 一句預約被捕搞掂

推推推

香港人最強後盾